(阿公演唱會) 流行經典50年18

佢就斷氣？

唱到好似死老豆咁

彈琴 對手好靚

燒烤叉都收左檔啦

呢隻正呀屌
諗起妙手1

baby my heart

Trademark名曲---MISS YOU FINALLY

英文先啱佢唱

好似巴克里 呢條友

個咩j個樣就死咁，咩事

又幾好聽喎

條友個樣咁似lingard

英文歌

都係英文歌啱佢

Jay Fung

馮允謙

條友撈極唔起咁

馮允謙呢D ABC溝死囡.

首新歌幾正

陳潔儀經典回帶

心痛

麻醉

等了又等

擔心

來夜方長（道友康合唱）

喜歡你（呢首本人至愛）

不知不覺（林保怡合唱）

傷了和氣

原來只要共你活一天

妙手1

漏咗，謝謝你

於燈火欄柵處，是她淺笑不語～～

乜...

應該話阿公作品展

Post 多首 Kit, 天冷就回來 , 即係 廣東話嘅 早去早回

哇呢隊乜水.....

咩料

btw 蘇永康 D 歌, 好 fit 妙手仁心個 feel

變超西了？

有小小尷尬

沒有哪裏男孩又幾好聽喎

雖然完全唔知乜水

好聽

好撚難聽

唱乜鳩 死垃圾

食shabu shabu

搵dear jane好過...

唱得好過頭先2條友

復出了

終於唱返自己歌

no where
now here

岩岩醒起，仲有首揭曉，又係好撚正

垃圾

想問我不是歌手做左未

nowhere boy

咁冧嘅歌，比你大嗌哂出嚟

原來nowhere boy 係咁樣

即係主持講錯？

正呀 真合唱 唔洗朱生

個主席
特登抽水

唱得好麻麻

朱主席

寰亞眾星照永康

還我朱主席

黎啦黎啦

唔係
我都唔知邊個岩

垃呢d野...我識條...

啲笑聲

從不喜歡....

好正彭家麗

經典合唱歌

你都搵咗主席唱啦

主席呢首歌唔易唱架

唱返朱主席腔啦

no where

朱主席呢？

呀朱主席呀，呢首歌唔易唱架喎

主席 依首歌唔易唱架喎

是不是這樣的夜晚你才會這樣的想起我

朱主席 呢首歌唔易唱㗎喎

彭家麗唱得好正

齊人

彭家麗聲又靚，樣又索

樓上成班垃圾留意下本土band啦

成個腦都係朱主席把聲

蘇永康個頭好撚厚

梁永康啲肢體動作有啲朱主席兄影子

我有留意我愛你男孩喎

朱主席呢

兩條女

佢聽果個唔通係同Kary合唱

阿公把聲終於有翻全盛既七成喇

嘩主席係咪唱得好好呢

冇人識就冇人識架啦

頭先隊垃圾band

彭家麗把聲好靚

我永遠唔會忘記佢果日唔知咩慈善騷唔宣傳娛樂大家累我中伏

瘦左好多

係囉 靚到

ping pung 二十世紀少年呀

垃圾band都有人吹奏

呢首歌男聲咁高音既

彭家麗 把聲
咁多年都無差到

咪係, 睇Band不嬲睇主音
dear jane個主音靚仔咁多
果隊點比呀
你睇AV會唔會睇個男優?

認真 我識sp 'ace
都唔識頭先果隊
no offense

彭家麗

咁多人都唔識真係唔知邊個係垃圾喇

男聲好難聽

吸得毒多開始冇氣

蘇永康拉完咪未
野野尾音都聽唔到

kary only

蘇永康>>>>>>>>>>>>朱主席

TVB啲咪

阿公拉咪完全收唔到

我都即刻睇番

點開演唱會呀⋯⋯ 咁嘅聲

我講觸執毛你都唔識㗎啦

sennheiser?

正 幾時請佢

唱3成姐
唱哂10成仲邊有人買飛入場睇

道友康相比之下真係失晒水準

啱啱又有咗
邊會咁快

忍唔住重溫

又有

識 鐵樹蘭我都識

肥到唔敢SHOW條頸

彭家麗 舊歌 - 何故何苦何必
幾正

生左啦

唱埋那誰收工

好多年都未...

主席好陶醉

Jan Curious 點會唔識
拍過紅van 又唱無雙主題曲

佢真係好樣衰！好樣衰！

All that Jazz

all that jazz正
albert tam arigami

唱新歌

又準備拋咪

睇幾多次都笑到癲

依首係咪掉咪歌
又跳

跳十字步？

跳老舞

跌咪

呢首之前成日聽

又跳老舞

屌你老土到

又黎花式跌咪

好老土

跳緊乜撚野。。。。。。。dklm

讀書？

扮娃娃舜？

好肉酸...

仲敢拋？

道友舞

阿公表示非常enjoy

降左幾多度

all that jazz正喎
聽出耳油

好姣

個表情同舞步

破例比唱新歌?

咪撚再跳啦...

粵jazz

dklmch... 洗左眼都痛

唔知點解好撚憎佢

柒過蜘蛛仔跳老舞………

佢真係以為自己好撚型

柒撚到

用真聲唱歌

宣傳演唱會

成首歌都唔似歌

開紅館畀下面ok?

以條友咁要面既個性
肯定會為左證明自己拋多次

好肉酸

柒撚到仆街 收皮啦

其實唔係話佢唔唱得
但咁多年黎阿公硬係有浸柒味

即使哭笑不得我爽快地swing~

咁撚難聽

屌佢
可唔可以咪撚跳呀

之前克勸都唱過新歌 追憶

句句都走音邊緣

好撚多人都係
面目可憎而已

我想問jazz 左係邊

好難聽
佢以為自己好型果下先柒

dancer無乜L

紅白 真係albert tam

呢首歌好難頂,唱D音好似冇粒音啱,拍子又怪

做乜撚野呀

唱歌點解差咗咁多。
之前重好串 教人點唱歌
點解會咁？

佢d舞步

衰左ng再黎

好撚老土，又好撚難聽

以為自己型嗰下柒
屌
呢幾下咩事
做鴨咁

隻歌好唔啱live

我覺得張敬軒唱會有Jazz味多啲

佢個表情想點，好似傻仔

成班跳老舞

個嘴做乜鳩呀

十字步黎架啵

教會歌好過佢

個旋律有d似eason首瑪利奧派對

佢個仔叫jazz

S~~~wing

同頭先嗰啲好大分別

道友康跳柒舞仲要自high個樣真係以為佢岩岩take咗野咁

讀字咁濟 cls

十字步黎既喂

吸返毒？

好難聽

動作又柒舞又柒歌又柒

呢首歌好似唔啱佢唱

咁就一世

首歌有冇主題架
聽完都唔知想表達咩

樣最柒

把聲好拆

首歌又難聽 又跳得好撚柒

加上佢個賴係寸嘅樣 賴係嘢咁

得頭尾提過jazz

要刷首抽了

本身首歌就唔好聽

終於唱番首正常既

吸毒之後嘅幻覺
之後就作到依首歌

好撚on9呀佢
hi野hi上腦呀

那誰

全晚污點

那誰會唱到點呢

12500000

Wyman 9填

拍子都甩甩地

紅唔起就係因為咁

柒到無眼睇

1250萬
其中有1200萬係自己click ?

嚇死 無留心聽 以為係頭先果首千萬點擊

跳舞都係留返比aaron

玩狗佢

正正經經唱那誰咪好囉

那誰幾屈機

好似話寫俾佢個仔

那星

係 C3PO

我都以為係

一路索野一路click

我都係 直到佢話那誰

呢條友死好命整左首那誰比佢
根本唔係因為佢唱先紅到

慢歌先啱佢

一陣又要做主持

那誰都冇乜氣

瀨誰

下垂

我覺得係當年一堆改詞推波助瀾先有1250萬

自high到

似啦

Take左野

幾好聽, 仲好聽過CD版本

呢個年代
auto架啦

收皮啦

舉mic依下咩名堂

S~wing

唔請的士陳做dancer?

而我不知道陳偉霆是誰

啲字食哂咪咁
回哂塘

唱還唱 唔好擺埋d濕鳩pose好想嘔

好細個開始就係咁，由其覺得自己懶係正義個陣

KFC咁快手整到GIF

那誰係幾好聽

新一代道友自high舞

好心佢咪搞咁多野啦
柒撚到

佢做主持好撚廢 轉數慢 冇口材
加上把聲唔突出
啲gag又尷尬

正正經經咁唱咪幾正

????

改編wo 我是歌手5?

做乜9

做乜撚野？

改得唔好

覺得咁樣好特別？
完全唔知想做乜wo

以為電視壞左

條友真係成日自high

個停頓位尷尬到

清唱但build up唔返上去

屌，我以為佢唔記得歌詞

我以為bgm停咗

那誰又ok番d

改到首歌好鞋聽

以為唱慢d無背景聲就好感人?
你以為你係eason?

原曲

你個嘢壞咗呀

全球華人真是荒謬.jpg

其實佢把聲唔係幾掂喎
食得多煙？

無做開其實好難做下，幾時應唔應該開口插咀，要經驗先搞得掂

開頭以為佢係實力派，但。。。

成個康泰領隊咁

屌陣間又有佢

連今集主持都搶埋黎做 等陣又要見到佢

不如我上去唱算

屌

cross promotiom

同家燕媽媽撞撚晒色

咁都sell

駛唔駛全球華人咁誇張

有人喜歡藍

好好珍惜呀公
第時愈來愈少人識

收皮啦道友康

個細佬

屌那星where is敏g

奶共啦撚屌

唔係咁條友點會上來

隊得草同hi得e仔多

笑撚死 諗起佢自high以為自己好型果個幕面

你知唔知你衰咩
就係太有自信

仲要整首有人喜歡藍

又唔飄高音

追憶～～～～～～～

好似係當年攞咗港台全球華人至尊金曲

咁唔怪得之佢咁講

如果唔係佢講咩梁天恆都唔會咁憎佢

佢應該專注唱從來未發生，不想獨自快樂嗰堆歌啦，搞咁多陰陽怪氣嘅歌

佢同老鼠最大分別係老鼠冇爆hit既歌曲，而阿公有越吻越傷心同那誰。好似彭家麗一首是不是這樣的夜晚你才會這樣的想起我，用黎搵成世錢，登台永遠都係唱呢首歌。

從不喜歡孤單一個 - 彭家麗、朱主席

睇完, 即刻要回帶.
彭家麗 專業, 認真. 有實力, 人品好.

收皮啦呢條垃圾

男人最痛， 爛泥 ， 如何可以不愛他
這幾首紅到四大天皇level喎

會過去的

紅係紅但真係去唔到爆紅，爆紅歌係甚至係可以影響一個歌手既一生命運的歌曲。例如每天愛你多一些，容易受傷的女人，好心分手，千千闕歌，捨不得你……等等。

其實我一直覺得老鼠最紅既歌係男人最痛，不過首歌幫唔到佢上神枱，同每天愛你多一些對學友的影響差好遠。

許志安最撚失敗就係可以將好多明明可以爆紅既歌唱到無後人識
係有爛泥呀
但你講出黎覺得鄭中基果首無賴紅d定爛泥紅d?

會過去的 苦口良藥呢兩首合唱又係經典
但我第一時間淨係會記得係陳慧珊同車婉婉把聲

無賴又係鄭中基事業其中一個高潮位，老鼠反而係要儲氣儲足好多年，而四大天王開始退先上到去一陣，因為冇真真正正的爆紅代表作。冇計。

鄭秀文的捨不得你，陳慧琳的花花宇宙。天后上位都係有爆歌先有契機。

毒友

最紅應該係喜歡你是你

點解我會話係男人最痛，因為當年唱片公司食住男人最痛個勢出咗隻男人最痛精選掠水，所以許生其實因為呢首歌荷包脹咗好多。不過個勢唔長，上唔到神枱係事實。其實佢咁多好歌都冇一首越吻越傷心真係算幾黑仔。

但計整體歌唱事業老鼠好過阿公 起碼拎過最受歡迎男歌手同商台男金

呢樣係事實，不過要靠多年集氣先有一刻的成就，唔能力維持，唔同王菲果啲一首容易受傷的女人就上神枱。總之佢其實響事業上算非常黑仔。

冇能力

原來彭家麗早幾年推出咗兩首孤單一個

今集有默契依然

黃齡?

李樂詩率先獻聲，帶領觀眾感受「New York」風情。她緊接與姜麗文合唱另一首懷舊英文歌，初次合作會擦出甚麼火花？此外，麗文亦選唱<假如讓我說下去>。近期勇闖樂壇的楊思琦，登上舞台演繹<明知故犯>。JW王灝兒送上經典英文金曲；新人黃妍則深情細訴<後來>。「我不是歌手」環節，神秘男藝人帶來《天與地》片尾曲<年少無知>。適逢入行三十週年，漢洋到臨高歌<只想一生跟你走>，並跟樂詩壓軸演唱<誰明浪子心>。

黃妍busking and new song

唔係黃妍？

今集 D 歌幾正, 但 D 人好似麻麻

唔係

有黃妍

又有家燕媽媽個波睇

做咩抄lady gaga

笑聲笑聲又冚家拎

邊個唱年少無知

「我不是歌手」環節，神秘男藝人帶來《天與地》片尾曲<年少無知>

唔知邊個

抄撚足

牙Fred個ex

李樂詩D淫味拍得住朱慧敏

塊牌未鎅好就咪上電視啦

點解唔唱廣東版？

不必將音量收細

可能係張景淳

後生果個聲線有點弱

張國榮都算新?

好想比敏g警司警誡

楊潮凱

比硬c[url]搶左[/url]

這吻別似腹水

咁多人唱呢首
硬C都唱過

梗係唔係啦

呢首邊係廣東版

硬c上果個好似唔係佢

靚左wor奏沛個女

把聲沙到咁

把聲又係扮gem aga果啲

我想睡 你可不可以暫時別要哭

?

條女唱功都幾差

姜同牙Fred散之後都唔係即刻硬

條仆街果時開始好似紅紅地，就飛左Leslie，硬屎就好後期喇

0感情可言

仲以為有 明白有愛有家在 承受冷暖也心開 聽

K歌feel

讀歌

唱k ?

Sorry 唱k咁

btw個節目原來冇咗

當年我阿danny leslie 去妹姐 度打麻雀

或者~
你這剎那在何方~

有樣是但啦

個唱腔

硬C唱得好過leslie

對

唔係幾好聽，無感情，唱腔怪怪地。

好過Hana啦屌你

中文歌可能非常唔岩佢唱

思捷fans

幾好聽，咪咁撚奄尖啦

佢唱英文應該會好D

個唱腔好似唔係幾夾首歌

秦沛

咪玩啦

我覺得幾好聽
個女仔係邊位？

屌啊咁叫有樣

姜皓文

「你大我呀？」

大奶奶秦沛個女

因然覺得嬅嬸個版本好好聽

你咪撚玩啦 Hana live

硬C其實唱得又睇得

兩個都

有時又肯性感下

屌啦你食開國色天香？

你大我呀個女

好正呀硬c

陣間黃妍正過佢

界好wo

有感情

梗係la

頭先睇viu直播西甲
有個外國鬼佬節目明抄今晚睇李

後來
我們xxxxxx

後來

正

黃研

劉若英

cath

美C j啦

哇 依個一開口

當然啦

呢個我幾鐘意

好正

幾好聽喎

條女咩料 幾正

黃妍

條女好似吳若希

佢好吳若希味

痴線神同步

幾好聽

黃妍（英語：Cath Wong In；1992年4月4日－），香港創作歌手，現為索尼音樂娛樂香港旗下廠牌平原習作 O.U.R. Works歌手。

係wo

幾好唱得

中音區好聽

呢條女唱得好好多

戴祖儀正過佢好多

唔該巴打 因為完全未聽過佢個名

香港人？

清純版一姐

都係鍾意日文版多啲

係

正喎，第一次聽佢唱

live相反

同頭先好大對比

佢唱歌

幾有感情

打手再推

依個好過前一個

想喊

一姐

呢個唱得幾好聽
記得有集谷薇唱味道勁好聽，聽到人如痴如醉

彈琴嗰個係咪石敢當

呢個着番女僕裝比人打下J算la

係 味道好正

挑機,贏你地幾條街

雞

CK

幾掂
我都想做佢打手

楊CK

呢個look蔣雅文味

呢首歌好正

吉妹

屌 仲思琦妹 幾歲呀

佢唱歌好難聽

法證2 sharon

屍歧妹又關佢咩事

嘔左

C琪上次Live炒哂車喎

第一次聽到個人呆哂，真係成個人沉醉喺佢嘅歌聲入面。

走啦臭雞ck

又改黃妍男朋友

同胡仔拍埋一齊諗起以前奇幻潮

愛情觀=比空心老倌屌到有性病？

許美靜

ck妹仲係幾charm

同另一個思琦比咪係妹妹囉⋯⋯

郭曉琳 Sharon

明知故犯

MV版都扯哂蝦

倒數聊天室

吓 佢仲出隻新歌？

咪咀都好撚明顯

隔住個moon都feel到個閪好臭

愛情觀 我係俾男人搞左個肚之後俾人飛嘅單親媽媽

新歌？
個melody好熟喎

屌你老母CK
刀削都唱得好過佢啦

離咪成尺

呢首比黃妍唱埋佢好過啦

點睇到

一聽佢唱歌就諗起半夜播果套

咁都有人知我講乜

呢個原唱冇記錯好似精神有問題

朗誦咩

抄原唱唱法

Ck妹個樣生得咁靚咁童顏，但唱腔好娘

再諗下先

痴撚線架佢
驚死人唔知佢係雞

好鬼明顯

唱緊自己心聲

ck妹

咬字都咬唔正咁嘅

屌你以為係新歌嚇死

好唔得喎

畀黃妍唱多兩首好過

新歌??????

比想像中好wo

講佢人生經歷係咪會講埋人生馬戲團?

屌你老母 番去登得台多？
唱到有鄉音嘅

個嘴想點扮屎晒野

頭先好似就走音

原唱係咁唱

今次Live好左好多，係咪後期執過

強姦明知故犯

扮演唱會咩

D咬字係咪扮緊許美靜?

同套戲入面一樣性格

係 明抄

好撚戇鳩

又唱明知故犯 新歌？
第二次翻唱

好撚老土 大陸登台咁款

以為自己開演唱會

仲以為自己開演唱會咩

開頭幾句好明顯
佢自己就住就住 跟返咀型

嘩屌

Coffee 好波

拍得住張燊悅一樣難聽
個唱腔仲要恐怖好多

好嗎

唱到咁都有人話咪咀

嘩屌你難聽到仆街

7到打冷震

佢以為自己天后咩,柒到唔敢睇

有捧法證場喎

山頂嘅朋友大家好！

好！果邊既朋友 好嗎

睇到佢同觀眾打招呼即刻尷尬癌

就係錄左都咁難聽

收啦 學許美靜

誰也知夜夜與皰疹二型，可惜我瞎了眼睛

留意下黃妍先 頭先唱得唔錯

張 我接受到 Feel到感情

首兩原唱係國語人，所以廣東話怪怪哋

CK妹都幾慘
明明已經係個老屎忽依家要同班新人爭show
但佢係自作業

我都覺
心諗你邊位

CK其實真心靚 但可惜

俾多啲掌聲

覺得佢唱功都ok,但唱腔真係好老土，一聽就知係70後

thank you~

咬字都未清學人唱歌

咁有自信

R掌聲

面皮成尺厚

可惜好似有精神病

潮凱

其實真係幾靚女 可惜

A定C呢

佢唔做雞可能做咗阿姐了

吉佢唱個陣個樣都好難頂

學原唱

邊有人會叫人俾多啲掌聲自己

easy 首先一定唔係B
因為A C都做過天與地後生版
實係佢地是旦一個上去先揀呢首歌

刀削屌打佢啦

真係search左
中伏
黑仔黎嘅喂

我近視無戴眼鏡睇唔清

好心啦

佢啲性病醫返好未
其實佢呢啲臭雞都影像大跌架啦
仲死出來獻世
唔係屋企人睇緊都唔會開電視
如果自己見到一定即刻轉台

細個睇 真係童年陰影

定叫姜麗文？

可唔可以俾多D掌聲我啊?

原唱許美靜唔記得係星加坡定馬拉的，所以廣東話唔正

以為唱首新歌
睇下點樣飛個冇錢搵個有錢仔然後比人滾大個肚

麗文阿

你又嚟
諗起陳庭佳啲鸚鵡屎

點解二型唱到好auto tune咗

ck係蝗
所以有鄉音

今次好難出事啦
完全諗唔到送水輝同年少無知有咩關係

我不是歌手黎啦

遲吓臭雞黃心穎唔知會唔會好似臭雞ck咁出現返

係咪送水唱應該

楊思琦啲性病醫返好未,仲有無人敢屌佢???

sh_t fail

年少無知 都已經係經典50年

正龍黎既

潮凱？

朝凱

天與地
大大話話8 9年冇睇

正龍

有機會,睇班C9取態

佢早幾個歌唱比賽狂走音

啊 Yan

宋以朗少年

好佬味

正龍哥

唔記得有病

tvb最後一套神劇

好靚仔

佢係我條女 我想點都得啊

著哂老西

我老母話佢把聲似218
雖然我唔覺似

俾個like 首歌

首歌

除褲得到

好撚man好撚好聽

?? 正龍 工業 朱天梯

如果

點解阿sir係呀sir

佢都唱得幾悶

最柒就係羅鈞滿

把聲唔夠厚

無乜台型
搵呀fred拎著吉他唱好過

sober band

唔講唔覺，一講自動諗起潮凱唱三角兩面都幾似218

話時話羅鈞滿去咗邊???
其餘嗰三個都仲喺電視見到

依家J2個神婆姚安娜曾經都出過唱片，一開口個唱腔明顯係抄王菲的。有時歌手搵唔到自己定位時係會抄人的。

靚仔版發瘟

而家2，3，4都好型

又係時候搵返原唱3個live版

留咗鬚後係man咗型咗
可惜應該係last一次上嚟啦

唔知點解，每次聽呢首歌都有種感概

唔好聽..仲話中意唱歌

好似又係犯法定抽水

離左巢

刀下留人呢

個tone其實幾好

潮凱唱過三角兩面咩

三角終一邊痛悲

家明有女友啦

唱得好悶

一齊幫幫手填左佢好嗎? 如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

ck都喺香港潛左水6 7年 心穎我諗都差不多 香港人最善忘

首歌本身好悶

我指如果佢唱都幾似218把聲

點解咁講呀？

佢唔係轉簽基本約？

個台風好似present咁

呢首歌都唔易唱

鈞滿咁正都走

有進步

椅衣 阿yan呢?

首歌好感觸
啲歌詞好到肉
不甘安於封建制度裡 迷信上街真理會達到
只可惜生活是一堆挫折 只可惜生命是必須妥協

點解人大個咗之後，就要咁多妥協？咁多考慮？咁多理由去面對現實先叫『正常』呀。音樂就係音樂，就算無人理我哋，無人幫我哋出碟，無成就都好，只要我哋做返自己，一樣可以叻過晒其他人㗎。

無唱歌咁耐唔好出來獻醜

請問食咗屎未？

正龍又唱得幾好喎

原來今日無黎小田

又鞭

佢唱得唔悶就會走音, 以前睇星夢傳奇佢走黎幫拖, 點知狂走音

FEEL到潮凱 個LOOK模仿緊3哥咁

本來佢2013同2014年已經試過兩次違例駕駛，死性不改嘅佢2016年又醉駕，被判停牌兩年。偷食、偷拍，醉駕負面新聞接踵而來，形象差啲到當時有句名言叫「做人別太羅鈞滿」大台都保佢唔住要掟佢入冷房，最後佢自己選擇同大台解約。

冇咗幾集

過街老鼠黎wo

家燕姐頭先叫錯潮偉？

雞穎反而唔使

JW

一姐jw

我都聽到

3哥正呀

大波妹

有青～JW

模仿唔到個高度

Fly Me to the Moon

港女jw

雞穎厚面皮，賴死唔走

好似幾時聽過咁

JW又幾似DO姐

Olivia Ong 屌打呢啲所謂歌手啦

嫩版do姐

見到jw 就諗起佢d頸紋

成日覺得家燕姐一啲都唔投入，成日假笑+假反應，笑住雀躍地背稿

犯法王一定係Amigo

張曦雯個妹

JW呢D真係用把聲搵食既，一開口真係唔同啲。

JW先叫歌手 CK...算啦

佢個身材真係好短

揸車 少事

JW正

呢條刷鞋狗又係痴撚線

做咗咁耐仲邊有感覺吖

係咪D新歌手多數鬼妹仔外國大
唱英文歌好過廣東歌

諗起 olivia ong

我記得我講過條J頂住佢屎忽

回味下

鬼妹咁既

佢有隻碟有埋 Killing me softly

上年supposed佢拎最女

係咁上下啦

記得佢講過咁大個JW仲唔攞最女

金句王訓練出黎既J系女歌手個個都唱得(Janice,JW,JC)

都唔知點解會無限復活 又打人 揸車又出事
不過而家好似比陸浩明做左佢D野？

聽埋呢垃圾唱功
自己仲要係唱家班
聽完仲要笑笑口咁話好聽
唔假笑就假

JW唔係話唔靚，但就係睇睇下會有d怪怪地咁

都好過敏G
皮笑肉不笑

咁好合理

j系歌手

頂，搞到佢一路唱我一路focus佢條頸

周奕瑋

好想屌JW

同意呀

好有創意

姓文嗰個都唱得唔錯

janiceman

又來宣傳窮遊日本

好撚煩

小雪隻兵

其實我介意

以為mark lui

鄭子誠黎既喂

敏G真係主持又唔多ok，演技又唔係好，都仲可以keep住有野撈，真係估佢唔倒。

唯一佢主持我覺得做得ok嘅，就係BB要健康。之前咩sunday好戲王果d, 真係好唔掂。

小雪好撚靚

成個沈玉琳咁

唔係點收兵

只想一生跟你走

似

咁當年既小雪又真係幾靚

呢隻歌唔易唱嫁喎
好易斷氣

特登澳洲咁遠都番嚟同你唱一首都算係咁

佢做好耐個個唱完都係：你唱得好好呀

呢個中佬D唱腔好撚柒
又要扮學友 又唔撚似

張燊悅當年好靚女就算唱得唔好聽我都接受到

張學友feel

大家話係唔係呀？

學友D歌有邊隻易唱

唔通話唱得好難聽咩

其實佢唱腔上都有少少抄學友

鄭子城

係心入面講啦

佢除咗同小雪果首，仲有咩正歌？

呢條阿叔乜水

冇

唱得幾好呀

嘩 咁似既

有冇睇錯呀
佢有平有貴喎
有次$2000餐

我都想知，但佢開演唱會

唔覺覺得幾好

厚面皮到仆街 夠膽自稱日本達人

最後鳩叫做乜春

唔差 仲幾夠氣

係床度識

又問人又叫人唔使講

我是歌手

一齊去唱k

李樂詩真心正

唔記得邊次有個嘉賓竟然得唔到家燕媽媽嘅：你唱得好好呀 畀佢唔知點帶過咗

點解唔搵小雪

王傑

可以笑的話 不會哭

之前咪上過囉

可以笑的話不會哭

連呢句都得唔到即係真係好難聽

熟女

個阿叔唱得幾好wor

李樂詩

可以hea的話，不會郁～～～～

點解條友唱咩歌 都覺得佢扮原唱個唱腔

可以hea 的話不會郁

個女人好似唱得好聽啲

個feel 淫淫地咁

趙學而

呢啲又係唱極都唔紅，其實佢真係唔差

節目名不如改做"你就快開演唱會囉喎"

笑聲笑聲你個冚家拎

我一直覺得趙學而係好靚

頭先首張學友勁難聽
阿豬阿狗都出嚟獻醜 阿叔乜水啊

排牙好以擋雨
下巴對落唔會淋雨

誰明毒撚心

翻唱：黃頁
原詞：潘源良
作曲：王傑

可以插的話 不會縮
我卻要天天 喪插豬肉
好西我永沒有遇上
問我一生一世打飛機
怎可結束
可性愛的話 精會出
我要看AV 我太撚毒
只知每次自我做愛
又要洗我碌嘢
我終於射了廿篤

你說嫁我必須買西貢大屋
實在沒法娶到這一種菜
在這夜我又再自己chok
我的尊嚴不用褻瀆
請你不要一再相信我會墮騙局

看見你老母的嘴臉
忍樣起勢谷
這個臭西好撚討厭
願佢快去見六叔

聽過你老母的苛索
聽得好氣谷
我再置身自瀆路途
沒女友我最幸福
幸福

廿年前應該幾正

女聲把好似壓得太低

我估大合唱唱呢首

一線鷹

要唱王傑 把男聲點頂得住

冇自己風格=垃圾

李樂詩當年好似影過慈善裸照
2粒好大粒麥提莎
btw條仔十鳩幾年d咬字都係唔正

男既唱乜鳩

聽說總冠軍的指環總不可接觸

圖?

Btw而家朝早好似重播緊真情

估錯咗

黃妍做老友 正爆

女

Nat King Cole

好似唔見左小田幾集

我都覺
把聲唔係好出
趙學而好好多

原來呢度打手多到

好想屌

唔掂了

勁廢同joman

敏G又唔唱歌
唔想做人了

根本扮唔到
把聲差到 咁都夠膽話開演唱會邊撚個啊

每次去到最尾就好老尷
個個都喺度扮投入，扮enjoy
但對眼就成日都鬼鬼祟祟望字幕機

d預告透晒

黃妍同hana都係差不多情況 做做下打工放低音樂 覺得唔掂返黎

利: 聽說英超聯的冠軍總不可接觸

應俏攣

多謝大家支持

sony勁d

家燕老母

又有波gap睇

推

D女 dancer

全男班嘉賓

又陸條

Kolor

who.gif

殘酷一叮FEEL

一全男班
小田哥就唔見人

咩歌黎架
好難聽

已經幾集唔見小田

乜水？好難聽

全集都比kolor唱好過啦

講愛有幾特別

陸家俊 我哋支持你

唱校長名曲

自己無知唔洗講出嚟

呢條友唱歌真係好難聽

校長自己嚟唱啦

要痴痴的等阿媽？

聽Dr Jane都唔聽K乜鬼唔識串

kolor都唔識？

搵馮文樂唱好過

痴脷根

係咪走音

呢條友癡L線 扮聲勁到

人地叫Dear Jane
唔係Dr Jane
你搞清人地個名再聽人地歌啦

咪係

kolor > D乜鬼j
d乜鬼j垃圾

會將心中的龜頭，切出給你，
原隻浸七喜

dr 醫生定教授

各人喜好啦
有人鍾意幾千蚊耳機
有人鍾意普通耳機
DearJ = 幾千蚊耳機

on9 d乜撚j咪普通耳機囉

陸家俊 當年得兩首歌比較出名
第一首係 龍珠二世 主題曲, 但之後 TVB 改播 張崇xx 嗰個版本
第二首係 軟硬首廣播道 Fans 殺人事件
佢自己碟嘅歌真係無首紅

減曬肥wo

李龍基唱得好好聽

嗱 李隆基呢d直情係黑膠

整一集 李龍基 都 OK 喎

正到仆街

去睇五月天母親演唱會囉

嗰個音樂會唔係今晚咩

好似係

好似mario

難分真與假

收皮啦陳浩德李龍基

仆街

好撚難聽呀

啲碎嘴好例牌

君可見浸天落霞 名利息間似霧化

漫天

llw

點解唔唱情越雙白線

佢點攞冠軍

果個係父親節

揮手嗰下係做乜

今集冇咩睇頭

點解佢唱親好似冇神冇氣咁

呢首歌母愛？

都十年把聲都冇之前咁正了

晚晚同乳僑你都無力啦

Forever love好聽啊

諗起亞洲星光大道嗰陣都有用forever love嚟參賽

聽張國榮

forever love 唱得好好聽

大膽和珅

嘉慶

唱比康熙聽

chok聲

CHOK聲CHOK到

母親節永遠都熱鬧d

如果佢唔係狄龍個仔
真係有排佢捱
點會一入tvb就上哂位

搵馮文樂啦

自膠..
唱比乾隆聽

勁重鼻音

套戲佢老豆有份做

tbb都好耐先見

好悶

靚仔左,有少少吳彥祖

大膽和珅
竟然話朕唱歌悶

揀哥哥嘅歌真係自己拎嚟衰
一聽個對比
個肩字勁重鼻音

佢係咪以為自己好型

換左衫

好過頭先陸家俊唱一生中最愛

時差正呀

時差

流行經典50年???

擺明
個認真相好似屙屎唔出咁

無知真係可怕
名都唔識仲要覺得自己好威

高豐

梁栢堅+kolor真係好正

識貨

呢首係最鍾意kolor既歌

Kolor 時差

Kolor癲能到

食左飯未

(雜牌軍) 流行經典50年19

食咗
煮比老母食

時差晨差好熟個melody

唔好聽既

咁樣排法都有心思

暗黑料理？